求下大家唔好衝

求下大家唔好衝

你老母閪行去立會門口跪我睇先啦

一二一二啦你

柒頭

曲線要講明

唔撚敢衝就死撚開

唔好撚大鳩我地暴動罪

屌你老母